機場被截兼遣返 取消10年旅遊簽證 中共黨員依親屬移民美被拒

■美國國務卿蓬佩奧7月證實華府將禁中共黨員簽證，現正式推行。資料圖片
...
【本報訊】美國正式實施針對中共黨員及家屬簽證的禁令。現居美國洛杉磯的八九民運學生領袖鄭存柱26日向本報證實，一名早年移民美國的中國女客戶致電其任職的環球律師事務所查詢，指其身為中共黨員的父親依親移民申請遲遲未批，本月17日下午持有10年有效期的旅遊簽證欲赴美探望她，在底特律機場被攔截，原機遣返中國，同時在護照上蓋印取消其相關簽證。
在美國律師行擔任移民顧問的鄭存柱表示，當時接獲女客戶求助指父親申請依親移民時曾到美國駐廣州總領館面試，誠實報稱是「中共黨員」，之後一直沒有結果。他建議先在「國家簽證中心」查詢其父親的移民簽證進度，回覆指9月17日更新申請結果：「美國移民官員已裁定並拒絕其簽證申請，可提供補充文件，而申請個案將會獲得多一次裁定。」而鄭發WhatsApp向女客戶回覆：「趕緊退黨。」
...

退左都入唔到

退左先，跟住入唔到但係又退左🙈

退黨就會被清算

幾時禁埋香港公務員

永留大灣區
去乜鳩美國

黨員移乜撚嘢民

正喎

可以同個女團聚係中國

堂堂中國龍的傳人
連水深火熱既美國都去唔到
睇唔到希望
已經輸左了

肯賣ccp既內部嘢咪
有綠卡

唔夠愛國加分裂國家

又輸

又一個屎弗鬼

退黨都唔會畀你入
你當人唔知支那共狗生活習性？

幾時踢走個女

咁要取消埋個女嘅美國國藉喎
返大灣區啦你班冚家鏟

美國又赤裸裸干預中国內政，美國人接受唔到中国人強大啦
好嬲好嬲呀
捉多幾個新疆人入教育營先

簽張紙之嗎 我繼續憎政府咪得

愛中國愛共產黨，去乜q美國？

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

睇個款就過到 今次單新聞條友有申報先比人捉
冇申報嘅完全冇新聞 姐係冇比人捉啦

你咁講冇用 全部共產黨人都心知肚明美國係好過支那 如果有得走佢地第一個走添呀
耿爽個女去埋NY讀高中

女黨員：其實係咪輸咗

做間諜

小鳳姐聲都沙埋

係19年個陣有班大陸仔美國學生，好鍾意係啲支持香港民主運動嘅埸合做對台戲，而家佢哋唔知敢唔敢做呢！

係咪即係叛國？

中華移民共和國

我預感拜登上台之後，就沒事

咁即係有事

宣曬誓仲點入

公墓猿含淚宣誓返大灣區啦

其實美國一直要人申報係咪共產黨員，以前基本上係循例咁問，所以年中大把大陸人都答唔係，依家就唔知會唔會仔細驗證

其實有人講過 美國既制裁好似好難除名
就算唔係永久可能都講緊幾十年以上(包括佢親人或協助佢地既人)

問題黎了
最大社團黑社會支共
可以話退黨就退黨？

死廢老

XDD個女呢

退都退唔到啦

咁個女呢 順手取消埋佢個美國國籍
幫佢地一家人係中國團聚

DLLM 死漢奸

唔報咪得囉，

好似香港啲黑警咁，

唔出示委任證鬼知你係黑警

要踢走埋個女先啱

漢奸 走狗 賣國賊

貪完錢，打壓完人民仲想去自由世界退休

去到美國比人發現到就會比人拉
之前果個有解放軍背景嘅支那人都係咁

連登仔話宣誓 形式主義 講大話就得

可以，但比人發現唔只遣返

囇氣，屋企人係美國驚乜
啲制裁無料子

係咪有聯幫飯食

當間諜

踢走班間諜

係咪可以入監倉畀執蕃梘

趕緊退黨

冇訂大紀元就大玩完

愛黨移咩民呀

教書既會唔會受影響？

我見過有人係共青團照實報拎到綠咭 不過講緊五六年前

屌你老母又輸咗

退黨保平安

有冇得幫黑警入黨

仲有好多在美支那人要送返去囉

公務員外國留學子女仲仍然有津貼

其實立法會應該係玩呢啲
不過冇議員識玩

退黨要入教育營
仲想出境？

原來，她父親是退休幹部，身為共產黨員是不能移民的。鄭解釋：「因為在中國大陸考慮到退休的待遇，有退休金……可能工作時間蠻久的，沒有辦法退出共產黨，如果主動退出共產黨的話，那些退休待遇就沒有了。」他指出，過往申請美國移民有一個不明文規定，如果申請人是黨員，或退黨還未滿兩年，是無法移民美國的。

又想又長糧
又想去美國享受民主自由

當當一個龍的傳人 炎蝗子孫 中共黨員去什麼西方洋鬼子地方？

呢個就係中共玩既把戲
入黨表忠誠
但容許黨員外出滲透其他國家
不過做左外國人之後
仍然係為中共服務

國藉都難退仲咁大諗頭想退黨

真心好波👍🏻👍🏻

今鋪真係退黨保平安

比人告埋虛假陳述

中共黨員咁愛支那做咩要學人移民

你話呢? 教育界係主要染紅對象
如果係紅底 / 官立學校就更加衰

Yahoo!

中國人既愛國就係咁

退完又入番，得唔得？

佢個女應該都要送返中國

係愛國先會講自己係黨員
咁做咩要移民

侵侵：
就算我連任失敗
我同肥仔奧都要整史上最大份蘇州屎比你嘆
睇你點撚樣奶共

美籍中國人: 國籍、護照都只是一個符號，『我是中國人』這個事實是永遠改變不了的。

幾時送埋呢種人
返中國慢慢愛

祖國唔好咩

移咩民

你以為退黨就有用

係時候再組織港人遊行，引曬班小粉紅出黎

公務員前線幾黃都好,

我都支持,

『口講愛祖國，身體愛美國』又一例證

趕乜撚野緊退黨呀？咁撚唔忠誠架
為左去美國 呢d禽獸既所為都做得出
知唔知咩叫認祖歸宗呀

唔係自爆, 又唔係上層, 美國知條撚

你睇之前有條女隱瞞自己軍方背景既下場

佢都移民啦，仲唔退黨，需然現在未必有得退....

屌佢老尾呢條鄭鳩蟲
食盡人血饅頭
64之後借民運之名走去美國，跟住專幫支那人移民

現居美國洛杉磯的八九民運學生領袖鄭存柱
鄭發WhatsApp向女客戶回覆：「趕緊退黨。」

入咗應該唔會 除非當初佢申請入籍嘅時候有隱瞞

講大話好大件事

退黨難過 cut cable

嗚哇

輸啦
好嬲好嬲

FBI is watching you!
做人都係誠實D好
黨員咁光榮 老閪都要認

輸哂啦 黨員入唔到美國安享晚年

同志

最好就係連個女都遣返
直系家屬點知你係唔係間諜

公務員

美國點解可以咁犀利
拎到黨員資料？

要你proof自己唔係就搞笑
點proof一樣你無嘅嘢呢

幾時輪到果三萬隻賤狗

一名早年移民美國的中國女客戶致電其任職的環球律師事務所查詢

根本連呢個大陸貪官個女都應該遺返大陸

係強國入面差唔多所有大學 同重點中學都接近強制性要學生入團
最'優秀'果堆一入小學已經會即入 少先隊開始做思想教育
出得國既後生仔 應該好少會唔係

我愛黨

就係要lee d

退黨會被消失

美國唔會分官立學校/ 天主教/基督教/普通學校掛

兩頭唔到岸

未必
可能之後要證明自己唔係

推

想跳船？？
之後係咪想被隔空嫖妓？被貪污？被自殺？

而家先退黨太遲啦

黨員搵民運領袖
分裂國家？！
開佢名等佢返到鬼國

其實中國人咁急出境
會唔會又傳播病毒
查清楚好

共產黨有接近成億黨員 仲未計有好多係地下黨員 可能連共產黨自己都冇document咩人係黨員
你估美帝會唔會咁得閒捉？ 美國佬好hea架渣
如果唔係咩重要官員 除非1)佢自己申報 2)佢做其他嘢比人周到 否則鬼會有人理

地下黨員計唔計